掟顏料?

顏料唔係隨手可得, 咁點呢?

大家集思廣益
- 雞蛋連殼, 打碎成蛋醬
- 注入CONDOM, 唔好打結,唔好封口
- 一野掉過去, 顏射佢老母臭閪

好處, 全部可以買,
你帶 雞蛋, 我 帶CONDOM, 兩個都唔犯法
要合體先知咩料.

掟精啦

on9 送dna比人驗

方法2

應縮粉 + 水

方法3

有冇人玩過,
厠紙 + 水
以前細個(厠紙 + 水)掉上天花板, 隔成個鍾先趺落黎

方法5

點樣可以隨時遠射?

一盒"象根", 做條"象根繩"
一份報紙, 摺一個底托

揸住底托向後拉
底托連蛋醬COMDOM發射